跪求YSL Beaute 折

想買粉底
$570好貴
年尾月底有quota剩求互助
Tg: momoisupsidedown

依啲消耗品，冇錢就買平啲
理得你學生定窮撚

乞衣

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
貪字得個貧

唔好充大頭啦

$570都比唔起唔好學人買貴價化妝品啦

大撚把選擇啦下話，轉下唔洗死架喎